老老實實，我覺得好多重係Poly入面既，都係非示威者，無gear既民間人

無裝坐係度休息
唔想"投降" 係因為唔想畀人當做示威者做左犯法野
佢地只係無端端被困係Poly姐
就算拉到 最多話係被困 未能及時離開 去下library休息下
跟本一路無裝 安安靜靜留係Poly 無參與非法活動
亦無片拍到佢著左裝 參與示威
岩唔岩？

根本真正嘅示威者一早比人接走曬

聽聞最前線勇武，尋晚凌晨4，5點已經走左

出咁多口術擺明係因為狗唔夠膽強攻
留係大樓一定贏 拉都唔會俾人拉
手足一定要留 點都唔好出